鴨脷洲尋晚好嘈

好似有人打過999但黑警敷衍下就算，成班無口罩都唔捉，生日條友我識佢，啱啱send左去鴨脷洲group板主，仲可以點搞？
(條友叫ricky hui 深籃，做緊旅行社停薪留職緊)

推

佢籃一早互block，其他相睇唔到，第一張都係朋友send嚟問我識唔識佢。

Push

大街？

Google左”大發運輸”，係金發大厦。

黑社會你都夠膽cap圖上連登
樓主真係唔識個死字點寫

我所認識既佢係一個熱愛香港警察既市民嚟喎，嘜佢入左黑社會咩？

咁都知樓豬係邊個, 而家d黑社會有咁神通廣大架咩

你果度我冇睇錯係鴨利洲黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

係咪覺得自己好型
玩到人哋報狗仲要大大隻字寫出嚟

我都係睇第一張相見到”大發運輸”，再Google到”金發大廈”，當然亦都揾到係鴨脷洲啦，咁我第一個post都有話inbox左鴨脷洲fb group板主睇下仲有嘜可做。咁請問你點計角度？

警察唔做野 其實無野可以做

此post已完

許公子
係咪啲鄉黑基佬

冇㗎喇 除咗擺上連登吹吓之外冇嘢做到
黑警選擇性執法未見過呀？